健康碼全面監控 港人DNA送中 「政治咖哩飯」長版本

健康碼全面監控 港人DNA送中
- 14/08/20 「政治咖哩飯」長版本

城寨 Singjai
261K subscribers

「政治咖哩飯」

主持：范國威、譚凱邦

題目：《健康碼全面監控 港人DNA送中》

逢星期五 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon